咪撚見到啲乜旗物旗就話驚好冇，宜家佢哋強姦殺人呀

唔知你哋幾多人信呢單嘢，我就信到十足，

無cam警方做咩都得，你哋知嘅

太平紳士，律師無得入

非法集結，藏有工具可作非法用途
呢啲都係佢哋濫權，濫捕嘅藉口

為咗手足，我今日一定出

Push

之前話咩有暴力先拘捕，宜家擺明唔係啦

黑警快啲拉我啦，我出咗嚟啦

推

殺人犯

強姦犯

現場啲人一定要幫手拍片影相，好多地方冇記者 好難救人同埋唔知邊個俾人捉

如果我地退縮嘅話，我地死去嘅朋友唔會原諒我地